羽毛球毒男網上約打波 歡迎女波友

如果你樣貌唔係出眾，又未識到女仔嘅話，你會唔會考慮網上交友呢？有人就食住奧運條水，借打羽毛球為名約腳打友誼波。最近一位名叫Paul Chiu，年約30歲嘅男子早前於某討論區其他運動版面上以刊登「體育館已BOOK場幾日，有冇女仔想打羽毛球互相認識？」

第一次見面，阿Paul就話：「我係阿Paul，呢啲係我打開羽毛嘅隊友。我個妹要應付考試，唔得閒。原本有兩個女仔，今日都嚟唔到，都係我啲Friend，唔係上網識。我見全部男班，所以想(上網)搵個女仔挑戰吓啫！」問佢係咪成日0約女仔打波?阿Paul就話：「唔係，我想打羽毛球。(你單身？)係呀，我單身嘅。(以羽毛球為名？)我無所謂嘅！」

雖然阿Paul聲稱打波第一，識女仔就隨緣，不過記者以Paul Chiu呢個名加佢個電話號碼上網搜尋，竟發現早喺多年前以佢個名同手機號碼已喺網上多個討論區發文，而且仲唔止徵波友咁簡單。

其中一段最令人震驚嘅文章係曾經有一位自稱Ivan嘅討論區會員，以Paul Chiu個名同電話於兩年前公開徵SP(性伴侶)，其後更大膽分享與七女上床嘅經驗，以及開房的單據。呢位Ivan係文章開頭就話自己係壯男，話已經驗身，更強調自己冇性病，其後再提出自己可提供嘅「服務」及對性伴侶的要求，內容極為露骨。

我最近游水想搵女伴游

你有冇牙PAUL咁大隻

咁能似波鞋個肥仔既

人地招SP

[url]
[/url]

0個回應

招16-30歲 女朋友 (去酒店 或 海邊 食聖誕自助餐 及 慶祝新年)

有冇女仔 或 女朋友 願意陪我去酒店或海邊 食聖誕自助餐 及 慶祝新年 ?

自我介紹﹕

名稱﹕Paul

年紀﹕30歲

星座﹕天秤座

血型﹕-B

地區﹕屯門

背景﹕

1. 自己是殘疾人士

2. 但智力、思考、情緒、視覺、聽力、臭覺、說話能力、四肢正常

3. 不要歧視我，殘疾人士都需要愛情

身形﹕

1. 高168cm
2. 中等身形

工作﹕

1. 之前在政府曾做過幾年文書及行政工作

2. 之後被僱主同職員歧視同刻薄，令我失去了工作

3. 現在待業

收入﹕

1. 除咗之前工作的收入之外，

2. 政府的殘疾津貼是我另外一個收入來源。

3. 唔會主動問其他人(包括女朋友或老婆)攞錢洗。

住所﹕

1. 現在跟家人同住

2. 現在仍輪候緊公屋

3. 打算日後搬出去自己住 或 同女朋友或老婆一齊住

愛情﹕

1. 只拍過一次拖

2. 我真心相信及鐘意佢

3. 但對方就嫌我收入少又冇錢花在佢身上，所以就同我分手

3. 但我對愛情未曾放棄過，亦都未因為自己被拋棄而仇恨過對方。

4. 現在單身

興趣﹕

1.睇書自修法律、英文及政治，

2.平時留意新聞時事，

3.鐘意睇翻譯小說、

4.睇電影、

5.做義工

6.撰寫及傳遞意見書或投訴信

(目的係為自己或其他人的權利及自由向有關人士或機構爭取權益、提出意見或投訴)

習慣﹕

1.鐘意環保

2.喜歡分類棄置垃圾

3.沒有吸煙

4.沒有酗酒

5.沒有吸毒

6.沒有借貸

7.沒有粗口

8.沒有賣淫

9.沒有召妓

10.沒有賭錢

11.沒有夜蒲

12.不做非法勾當嘅行為

13.喜歡公平、公義及公正

喜歡的女性對象﹕

1. 不要嫌我是殘疾人士

2. 不要嫌我收入低微

3. 真心鐘意我

4. 16-30歲都可以

5. 身形冇所謂

6. 樣貌冇所謂

聯絡方法﹕

1. 請在此論壇以短消息pm我，留低你聯絡方法等我Add你

2. Add我聯絡方法

a. WhatsApp: 61097186

b. WeChat: PaulChiuHK

c. Line: paulchiuhongkong

d. Skype: paulchiu.hongkong@hotmail.com

大隻過佢😬

肥仔一晚做到5次,每次30分鐘,我請佢叫足一星期雞都仲得呀 5次

酸到

1. 之前在政府曾做過幾年文書及行政工作

前AO

賺夠啦

CPaul

Chiu Paul

波叔